而家係咪無左，一帶一路？

一帶地獄一路仆街

WHO條粉腸就係一帶一路下嘅產物

有

畀病毒行